# Проблемы CWebUser и модуля Gii #

**Автор**: [Комманда разработчиков Юпи!](http://jetstyle.ru/feedback/index?from=docs)

**Версия**: 0.1 (dev)

**Авторское право**:  2009-2013 Yupe!

**Лицензия**: [BSD](https://github.com/yupe/yupe/blob/master/LICENSE)

## Информация касательно проблемы ##

Так как модуль `Gii` использует лишь компонент `CWebUser`, а не тот, который позиционируется системой Юпи, могут возникать проблемы связанные с тем, что "вылетают" ошибки об отсутствии некоторых методов/параметров. Дело в том, что в системе Юпи имеется своя реализация компонента `CWebUser`, а именно - `YWebUser`. Данная проблема известна, но решения, без правки кода фреймворка - нет. Потому, если вы столкнулись с данной проблемой - просто закоментируйте модуль `Gii`.